
                      Entretenida. No hay mucho más que decir. Bueno, sí, se hace pesada; demasiado larga. Falta acción, parece que "no pasa nada" por lo que no te tiene enganchado las casi 2h30'. Me quedo con la primera.
        
            